[推到400都沒有]利物浦季前討論區32

LM

我估40前應該有第二簽(只計一隊